lalamove司機車牌SJ2056，我祝你全家俾車撞到斷手斷腳

明知唔夠位都要夾硬入
仲要唔止一次係咁
你啲人自私到死左都唔抵可憐

唉，投訴無門，唯有上黎發洩

打上lalamove度投訴佢，架車掛住lalamove個名佢一定會處理

司機先係老細處乜撚嘢理

無車CAM片
有古怪

公司車點拎

無証無據好難幫

我三線入二線
佢可以四線硬cut入二線，仲要影線位入
我屌你老母
永世不用lalamove

有無證據都難幫啦
佢自僱人士你吹得佢脹？
純粹上黎屌下，發洩下就算

有車cam片就放上1823做鳩佢

有片俾lalamove，一般都會處理，例如停佢接單幾個星期，係罰唔到啲乜，等佢無左幾單生意都好

原來有咁嘅機制
多謝提醒
不過我要睇下點拎條片出黎先
因為係公司車

咁簡單嘅嘢都唔識就比返架車人啦

攞張sd卡出黎有幾難？

弱智
講緊部車啲野係屬於公司，唔係我想要就可以要

鎖撚住左

咁熟口面呢個牌。。

經常係早上十點幾南區出現
黑色貨van
化灰都認得

好有印象是 唔知係咪fb見過
不過d van一係碌車一係快線能一係督order唔知自己行邊